海外流亡議會嘅問題 點解選議員 用咩方法投票？

將18區每區分成2至3個選區 再5席代表海外港人？
投票方法直接開海外server登記選民身份 順便做埋去留公投？